(突發) 粉嶺連儂牆又比人拆咗呀屌你老母!!!!

撕一貼百呀！！！
粉嶺巴絲做野！

唔post上嚟點叫人一齊去貼呀p牌仔

三毛新口號：冷氣軍師

P牌仔

我冇野講

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

唔緊要，再起過，出遮打先

同個p牌引戰狗認真

家陣回復未?

唔知 依家發緊夢